Для выполнения этого задания необходимо:

1. Скачать и установить NoSQL СУБД - MongoDB

2. Используя визуальный инструмент Compass создать собственную базу данных

3. Создать 2 колекции из 5 элементов каждая.

В качестве ответа на задание необходимо прикрепить скриншот с установленной системой управления базами данных и созданной базой данной, где в качестве названия будет использована фамилия студента.


---



![612366c6834cdf692fba4597c3462927.png](../../../_resources/612366c6834cdf692fba4597c3462927.png)





![19cfbb8ff450b66e19a5169e1805c2fc.png](../../../_resources/19cfbb8ff450b66e19a5169e1805c2fc.png)





<style>
	

	hr {
		border: 1px solid green;
	}
	
	img {
		width: 70%;
	}
</style>
